$2沽左SNDL，你問我答

依隻野擺明係莊家股大戶琴日$3-4開晒short call 炸落嚟岩岩盤前$2沽左5000股今晚先睇$1.5

留名等睇樓主輸到仆街今晚升到至少4.2069

你點沽的。點解我冇得沽

唔好傻啦，比着你係莊都唔會放上面啲蟹貨走啦試吓用大戶思維諗嘢啦，唔好咁多FF

樓主有錢齊齊搵！

今晚落$1.5殺call

會上多一次 , 割多次韭菜

唔會係今日，今日要結算call

洗唔洗撳定平安鐘

2 蚊放晒，轉個頭又上返2.3
有冇咁黑呀，買就跌，賣就升

今晚$1.5

大家ready 未? 地獄列車🚄gogogo

樓主我悔改啦比個機會我跟你搵食

殺呀!

點睇先？有冇咩意見先！

快走。。。

打算一年後，明年今日先開番，睇下到時有幾多

利申:已del app!